[認真問]髮型衣著幫唔幫到男仔加分

而且由本身負分變正數

少少

不過男仔加分係靠把口，本人覺得

靠才華 靠安全感
靠錢

只講外表的話，我用例子黎答你
韓仔好多都好樣衰，但全部都係衣著髮型，去弘大行一轉就知

人地會簡單化下妝, 搞下D心思野
你叫連登仔化妝,佢地話女人先會做

絕對可以加分 但係都要睇個女仔係咩類型
你着韓撚衫着到入型入格咪吸引到啲偽韓
物以類聚 做返自己先揾到最啱你嘅

人地由頭到尾都無提化妝
化妝化到女人咁唔識欣賞

唔好講笑
個頭gel下都完全兩個樣

毒撚嘅話，算了。唔好浪費買你地D公仔模型嘅錢

髮型衣著整得靚 未必會加分
但剪錯頭 襯錯衫 一定扣分

錢，其他都唔會加分

個人覺得加好多分，識打扮既男仔就算生得普通都會俾人感覺係靚仔

有條撚用呀 執過曬咪一樣冇女肯同我做fd